就完約 求sales出招

用緊3 想轉台
12月到期

留tg